從技術黎講放火條友唔死都無用

繁忙時間，尖沙咀站仲要係荃灣方向，先傷得幾條友，做人做咩都咁失敗，難怪佢會放火

以為講痕仔tim

Both

依條友都係差唔多，又係唔死無用系列

以前老豆教落做賊無所謂，但唔好做笨賊

有天時地利，都只係傷得幾條友真係失敗之中失敗

難怪你連火都唔敢去放

你何嘗唔係

無決心做好件事，連壞人都做唔到，抵佢有今日

我覺得唔係心軟，條友根本都反應唔到